點解方聲東條撚樣仲要留係tvb報新聞？

條友算係有啲料到 講嘢又正正常常 有紋有路 佢係出面應該大把嘢撈 點解仲要屈係tvb? 定係其實條撚樣係大陸仔黎？

因為佢要擊西

樓豬高汁！

方東昇在小學時期從中國大陸移居香港

走犯？

希望會見到方東昇同東方升一齊報新聞

你唔好咁痴線啦 自己問自己答 仲要自己讚翻自己

呢個撚樣斯斯文文，好似好正氣咁，
原來幫上面係維穩，都幾仆街

連登好多白卡佬

唔記得轉acc

係 條撚樣現實中一定係條大仆街黎

留得係cctvb新聞部全部係人渣

夜晚一見陳嘉欣就唔撚想睇佢報新聞

上咗位之後，個樣真係好撚串柒柒。

其他台有啲主播報新聞年資仲長過佢，個樣都無佢咁串。
之前比水貨客打仲唔追究人，一睇就知佢係咩人。

真